自製簡易長輩圖製作器

是咁的…
見呢排多咗人整長輩圖，所以我就鳩整咗個長輩圖製作器畀大家用同埋當係練習

link：

如果多人嘅話用我再加下新功能

唔記得講，最後喺電腦用唔好喺電話用

it狗如果搵到有bug可以講聲或者開個pull request都得

怒推
不過背景圖可唔可以加多D

下次更新加多幾張

最近更新咗，希望會少啲bug
喺手機上用都仲係有問題所以唔好用手機上